[布甸師] 檸檬忌廉布丁

依到有冇布丁師
有！就係我 其實叫布丁定布甸
今次整甜品 英文叫lemon posset 中文唔知係咩所以叫布丁算
三樣材料超簡單就搞掂！！！ 仲要整完出黎睇落好勁

整比囡囡食即刻約你去街
有冇甜品大師一齊交流下或者一齊整下

Ig:

唔記得講
片入面有完整食譜

冇人整甜品
成版都係渣哥

自推

我都好鐘意panna cotta/ cremebrulee嗰種類
不過有時一次過整太多冇人食

依個再易整啲 因為係酸既 所以唔覺唔覺食左好多都唔知
所以我個食譜係2-4你份量
我都成日整多左冇人食要自己食曬佢

同你推多下

原來係用檸檬curd起

依個lemon posset係以前啲鬼佬用黎飲
佢地加啲檸檬汁入cream到好快咁直接飲左佢
現代就變左雪凍佢黎當甜品食
超簡單試下整

多謝你

好野要推下

夠簡單，過兩日試吓
多啲甜品please

好正呀
食鬼巴打甜品都咁屈係咪好多女約
Btw台妹幾時配番音

靚過舖頭

出色

叫慣布甸

幫你老漢多下

留言鼓勵

巴打啲片好正

多謝支持

甜品好似少人睇啲
我都鍾意整

次次整完甜品就同囡囡出街
台妹要整台灣野先會出動

個個都整到 超簡單

多謝

我記得細個出面買都係寫布甸
但依家好似都叫布丁

快啲整 想聽

巴打唔好彩 飲食台全部渣哥post

好橙

巴打識唔識整kouign amann 想睇

識整 但驚整左冇人睇 有啲麻煩

唔係高難度先多人睇嘅咩
層焦糖好食加50分

推丫

講解得好詳細

個層野落好多糖就整到
唔係嫁我岩岩開始拍要拍啲容易野先吸引到人
太難啲人直程唔會咁入去

甜品次次都少人睇

訓前一推

訓前2推

我鍾意甜品

幫下你咁慘

渣哥post太多人推唔夠抽

聽日再推都未遲 今次條片啲音樂幾正

叫布甸。布丁垃圾胡語翻譯。停止叫布丁！

台灣都係布丁

台灣都係變種嘅胡語

咁應唔應該屌7我啲台灣朋友

好似好好味
同埋巴打對手好靚

鍾意睇甜品/蛋糕,支持

香港唔係不嬲都叫布丁咩
好似係布甸狗先叫布甸渣喎

香港叫法 洗理鬼台灣點叫咩

但我記得我好細個既時候都係叫布丁

香港人 或廣東人不嬲叫開布甸喎 你邊度鄉下啊？

我意思係細個出面買到既都係寫布丁

我不嬲讀布甸 但好似唔多見啲野食寫布甸
都係寫住咩咩布丁
定係我冇咩留意

正路香港不嬲係寫布甸。可能近幾年台灣大陸鋪頭入咗來香港字眼有啲冇改

見得太多布丁比人洗左腦
叫番布甸狗

好靚靚

想問啲士多啤梨點切粒
有冇教學
我新手

渣哥我屌你老母

g持
返屋企叫老母試下整

開半再開半再開半 跟住切1-3下

老母識整甜品咁好

J手

下次影埋 新手真係唔識切野

多謝 試下整！

因為我都係是但切廢時拍 我切野都好廢

隻手其實有咩特別

好白好長

我都好少見出面買到既係寫布甸

是但啦 都係冇人睇po

推！

要溝死女了

冇人睇點溝

樓主好多女

拍多啲自然有人睇

布丁

布甸狗

星期三/四 會再有！

訓前推一野

布甸

其實個英文唔係解布甸 但我唔知中文係咩亂改個名算

好似好正

好簡單！包你整到！

bookmark遲啲再整

有咩唔明問我

推佢老母！！！

仲推緊

Btw今日整左 好濃好正
但想問下啲cream剩好多點處理好

好勁

布丁狗屌你老母

又係你 多謝

@布丁狗是唐狗

咩事

入保鮮袋急凍！

咁都知？

唔推冇人睇

但急凍完會打唔起 剩係可以用黎煮野食

點解好細聲

咩好細聲 我講野？？

咁可以用黎整咩 教下我 剩好多

條片細聲

下次留意下

我覺得啲音樂太大聲

咁你幫我留意下
我有時用headphone聽好清楚
之後應該要唔用再聽一次先準

意粉！法式魚！大把講唔曬

今日整左 好似有D軟
如果加少少魚膠粉會唔會有多D質感

你雪左幾耐 我通常用2曬2粒檸檬既汁口感會勁實

加左魚膠粉會變第樣野
如果你真係想實啲又用少啲檸檬汁 可以煲耐啲啲cream等佢杰啲

但我好少咁整 因為我本身用2粒檸檬都夠杰

我用1粒檸檬咋 雪左13個鐘

咁你試下煲cream煲耐少少 會杰好多
我都唔記得左講依個方法sorry
味道如何

但你唔好期望會真係好似new york cheesecake咁杰
因為真係唔同野黎 依個易整好多

淡忌廉 250克
白糖 50克
檸檬 1個

偏酸同偏甜 可能我食得比較清

Thanks 幾好

我食得好酸
你如果再試 煲cream個時煲多幾分鐘等個cream杰身啲再整 會有質感啲
多謝你真係整

你當3-5分鐘 見到個cream杰杰地就得
但你份量會少左 不過會濃啲

有整？多謝

太酸會「那」喉嚨
想食檸檬果種清新only

依個我都有方法 但會複雜少少
你刨曬啲檸檬皮出黎(白色唔好刨)
煲cream個時放入去一齊煲 煲滾左包好
由個cream同檸檬皮一齊攤凍 大概1-2個鐘
凍左就拎走檸檬皮 再煲滾佢照我recipe咁做
應該會香啲

我條片簡化左 因為唔想啲人見到咁煩唔整

我有放啲檸檬皮碎落去煲
依啲基本啦

唔好整碎 你要成塊刨出黎
碎左好影響口感 會令到個cream set得唔好
同埋你煲滾左要由佢攤凍先會有味

你真係想好香的話 放曬2個檸檬既皮入去煲
滾左放雪櫃由佢浸一晚再整 包你有味

因為infuse啲奶類既野係要時間長少少
唔似茶/水
我唔拍依啲 太煩冇人睇

長氣講多少少 見你好似有啲研究甜品
如果你買到靚檸檬
會真係食到你所講既清香 citysuper有時有Amalfi lemon賣 幾貴下 但值得試下

未整 不過啲教學拍得幾好

多謝你
條片會唔會太短 我成日想長啲可以講多啲野 但驚太長冇人睇

長啲都可以
如果啲人嫌講得多可以轉兩倍速聽嘛

好！多謝提點

期待

但甜品可能2星期整一次
好似煮野食多啲人睇
我都好鍾意整

唔識煮嘢食但鍾意睇煮食片
支持

覺得拍成點

快啲教下

甜品師

唔會，短得睇好舒服
文字補充都得

支持你，好好睇

amalfi lemon

好！太長上字幕都搞唔掂！
多謝你

好香 貴到仆街

扮識

琴日煮你個檸檬意粉，落兩片牛油，冇你咁大片，之後都好多油整到好失敗咁

要用意粉水 唔用既話落好少油個汁都會好油

啲相好靚

講兩句你就睇得出我冇用到
D意粉早一日煮左食唔哂所以食埋佢

唔識影相 我影一張要搞好耐

唔小心用左不推文
推返先
唔識影先至有心機影

冇用好難變汁 會水同汁分開左
除非你用魚膠粉/生粉

拍得幾好睇

意粉唔知點解自己煮得好難食

睇下我段片試下
有唔明問我 極快煮好 10分鐘內

幾好睇 拍多啲

睇到肚餓了

好

多謝你
曬好多時間 影相太複雜